<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<section id="about-casino">
<div>
 <div class="hero">
                <h1 class="hero-title">О нас</h1>
                <p class="hero-desc">История создания</p>
            </div>
            <div class="content">
                <p>Азартные игры во всех их многочисленных формах, от случайных ставок до сложнейших настольных игр,
                    были частью человеческой цивилизации на протяжении тысячелетий. Свидетельства датируются 2300 годом
                    до нашей эры, когда археологи обнаружили деревянные кубики, используемые в азартных играх. Кости
                    появились в Риме около 500 года до нашей эры, а игральные карты появились в 800 году нашей
                    эры. Только в 1400-х годах первая игра, которая до сих пор используется во многих современных казино
                    - баккара — впервые приобрела известность, и за ней быстро (относительно хронологии истории
                    человечества) в самом начале 1600-х годов последовало то, что в 20 веке стало известно как
                    блэкджек. Италия удостоилась чести быть первым в мире игорным домом, или казино, которое было
                    санкционировано правительственным указом в 1638 году как средство контроля склонности людей к
                    азартным играм.</p>
                <h2>Зарождение идеи</h2>

                <div class="md-row">
                    <p>В 2013 году, в самом сердце Лас-Вегаса, за столиком потрепанного кафе сидели два человека: Алекс,
                        опытный игрок с азартной искрой в глазах, и Илона, гениальный программист с пытливым умом.
                        Алекс, уставший от однообразных казино, посетовал на отсутствие новизны и изюминки. Илона же,
                        увлеченная виртуальной реальностью, мечтала о том, чтобы перенести азартные игры в цифровую
                        плоскость.
                        За чашкой ароматного кофе их идеи переплелись, рождая дерзкую задумку: создать казино будущего,
                        где
                        виртуальный мир будет искусно переплетаться с реальностью.
                    </p>
                    <img src="./img/post/building.jpg" alt="Здание казино"></img>
                </div>
                <h2>Воплощение мечты</h2>
                <p>Следующие два года были посвящены воплощению мечты в жизнь. Алекс, используя свои связи в мире
                    азартных игр, привлекал инвесторов, а Илона, одержимая идеей, собирала команду талантливых
                    программистов.
                    Вкладывались огромные средства в передовые технологии виртуальной реальности, искусственного
                    интеллекта и 3D-моделирования.</p>
                <h2>Рождение Fffatality</h2>
                <p>Наконец, в 2015 году свершилось: распахнуло свои двери казино Fffatality.
                    Его футуристичный дизайн, созданный по эскизам Илоны, ошеломлял посетителей. Игрокам
                    предлагалось не
                    просто играть в рулетку или слоты, а погружаться в захватывающие виртуальные миры, где они могли
                    стать отважным рыцарем, бесстрашным космическим пиратом или даже самим создателем своей судьбы.
                </p>
                <h2>Успех и влияние</h2>
                <div class="md-row reverse">
                    <p>Fffatality быстро завоевал сердца искушенных игроков. Уникальный симбиоз виртуальной реальности и
                        азарта не имел аналогов.
                        Слава о казино разносилась по всему миру, привлекая миллионы пользователей. Fffatality стал не
                        просто местом для игр, а настоящим феноменом, изменившим представление об азартных развлечениях.
                    </p>
                    <img src="./img/post/girl.jpg" alt="Крупье"></img>
                </div>
                <h2>Наследие</h2>
                <p>Сегодня Fffatality продолжает развиваться, опережая время. Новаторские идеи Илоны и Алекса
                    вдохновляют новую генерацию разработчиков, а сам казино служит маяком для всех, кто жаждет
                    незабываемых впечатлений.</p>
                <h2>Интересные детали:</h2>
                <ul>
                    <li>Вместо фишек в Fffatality используются виртуальные кристаллы, добываемые в VR-играх.</li>
                    <li>Казино имеет собственную криптовалюту, Fffatcoin, которая используется для расчетов и ставок.
                    </li>
                    <li>Гостям Fffatality доступна не только игра, но и различные развлекательные мероприятия, такие как
                        виртуальные концерты и тематические вечеринки.</li>
                </ul>
                <p>Fffatality - это не просто казино, это история о дерзкой мечте, воплощенной в жизнь, и о будущем,
                    которое уже стучится в наши двери.</p>
            </div>
             
             </div>
</section>